IU童顏真的太不科學！完爆史上所有同齡女星

Iu is so q

.

cute到

唔知佢去到3字頭會唔會開始加速老化呢

仲有邊個93年

我女友

IU永遠都唔識老
28年係咁
1300年都係咁

醫生功勞

93?? 03既都要輸

有IU我就正評

好完美嘅雞

童顏？似整容多啲

呢啲咪童顏囉
唔似得某啲人成日俾fans 吹捧咩逆生長
其實成塊面膠到不得了

駁唔到

邊個

檸檬將軍都93
MinA都係

又po我老婆...

人善心就美
相反啲人成日心懷怨念 一預到機會就仆出嚟散播俾全世界知 唔怪之要整容整到變膠面人

*心善人就美

割過雙眼皮

有無整都好，總之而家好正

同jisoo 同齡, 個樣後生過jisoo

利申, 之前以為佢3X

jisoo正常年齡樣

jisoo 26 wor

以為iu 3x

on9 irene都未30啦

唔好抵毀我既IU BB！ 我只信女大十八變！

第一張圖係咩意思

塊臉好乾淨 無妝咁制

對眼分得好開

認真27歲仲算後生
30後先開始講童顏啦

利申 覺得正

唔明究竟邊度靚⋯⋯大眾樣

佢用手套住我JJ絕對歡迎